忽然間好空虛好寂寞

有冇人陪me傾下計

陪你吠

Diu

認真PO？
好驚俾樓豬撚上蘋果

秒

認真unhappy ar

屌你地三個老母

是咪認真po

樓主，有咩心事可以搵N賓/_BoA，我陪你

貢你都要講detail嫁

我冇講你牙😞
是咪有咩唔開針

是呀被情所困了

食屎啦死熱狗

放手啦

去旅行對個架妹一見鍾情了

我陪你呀cos b
可惜你不把我放在眼中

你都痴撚線嘅

系，又寂寞又凍😞

屌=.=
仲以為咩大事

你是東狗我們冇可能的

和好ok? 再係咁鬥落去都好累了

屌你啦，以為你做乜...

買包紙巾買啲野食返酒店打個飛機啦 打完食飽訓教

咁都唔大件事牙？？？

no
我唔是激進東迷呀清

去dvd鑑賞一下咪解決左

你係牙滿？講野善良咗咁多既

而加入咗聖人mode啦

牙滿=牙賓

ok念在對川崎我都為東方吶喊過

牙崩be fd ok?

條女成個天海翼再後生再kawaii版咁

東方球員是無辜的
他們值得更多掌聲

去日本玩都唔開心 咩樹呀cosb

天海翼

一場手足 揸個手咪變返老死👋🏻

cos b 我都好寇寞呀
攬攬

我好愛mckee
不過次次睇佢踢波都要我屌到聲沙

好喜歡個架妹

Bb

👋👋

可以同佢拍拖我願意即刻死

不了，我心有所屬

Ching反日本cow條女la

bb我好忐忑

死咗仲點拍拖牙，仲要假波

我講日文個口震過貓王點cow

b cup，揸過

Cos b你有咁多條命

又想暗示啲咩呀屌你

決定開始反臭西港女

格離有個人你唔揾佢傾

fake balls

最憎d仆街係度單單打打

你牙

隻狗喺度汪汪汪咁唔知佢up乜春

主人未返?

hey Cosb jxxxx有咩av女優推介牙

個樣似天海翼姐，對波好害羞的

架妹大部分都好樣衰
桃谷bb除外

你叫我主人？

前排喺7仔買咗本乜春av寶鑑，70幾蚊
要嗎？

靚杯

我見好多都好撚正wor，
起碼好過班臭西韓系港女先

圖定老母

ibe我隻新寵

本野喺香港牙

上你屋企攞

有冇機取代牙鋼

ok come

冇啦，鋼狗is波台哮天犬

cos好波 一齊反手套王

why

鹽濕仔

我同手套狗反咗面了

no why，好喜歡個架妹

樓豬25仔

死廢中喜歡邊個av女優

我無間道牙

佢之前鍾意柚月

朝早係波台
夜晚係叫春台

櫻由羅

正喎

屌！以為真系為情所困

要吐苦水也許我不願意～

今次天海翼

一見鍾情唔係情牙？

小島南

柚月

假波喎

不了

好多ching都認為天海翼假波

絲打？比條撚你揸手取暖都ok嘅

清去飛田未？

公認咗啦